日日都天光先有睡意

點搞😓

咁咪天光先訓

我都係 但長期咁樣會早死

我都係
慣咗 點算好

竟然唔係痴線post

我明

天光都無睡意

有嘢做

未訓既咪入黎傾下計囉（24）

歡迎入嚟傾，晚晚都朝早瞓

入面一定壞晒
好想了啲內臟出嚟洗洗佢

好痛苦

無開過痴線post...😓

痴撚線港女(壞左)

女婿有時頗大

我都係，仲係咁飲酒

oh my god

我都係出返去
原本見係你名先入嚟

不了

應該話係直情唔鍾意瞓覺
拖得幾耐得幾耐
結果日日搞到三四點先瞓
暑假就真係天光先瞓
有時仲痴線到朝頭早七點都未瞓

幫我

一到夜晚有好多後悔嘅事係腦海浮現出嚟

我飲jelly sandy咋🥺

個名成日改

We

係 好鍾意夜晚由其是落雨夜晚
但頭先照吓鏡個嘴白晒死人咁撚樣

之前係傻子吖嘛

人生走馬燈...

same

are

其中之一

個心好亂

i feel you bro

日頭太得閒 下下都訓到中午 而家早訓唔番

die soon

拎出嚟搓搓佢

不過提你 朝早唔好開
影響正經post

夜晚就見你名入嚟啦

一個禮拜都無消息可能死咗

我都喺, 但有時8-9點就要起身... 依三四個月都喺

出去幫拖

is

訓唔到聽日仲要大勇武日嚟

盡量...

最憎到第二日個樣好撚殘

唉我好唔開心

返工都係瞓一個鐘返工發夢不斷loop

唔敢瞓驚唔知醒

我愛林宥嘉

why?

呢排日日都係仲要因為訓床冇安全感所以訓梳化...

係 成個暑假都係咁
渾渾噩噩咁 intern 又搵唔到
又冇自我增值
個人好pei

我正常返2日 而家又黎

大唔大我唔知

滿心歡喜諗住入嚟睇你有咩偉論
點知咁正常 好失望

我愛愛林宥嘉嘅港女

屌我都係，睇左中醫話壓力大，肝鬱熱
食左成個月中藥都係咁

點解 無被zip住手手腳腳邊緣先無安全感

我依家係變到夜晚日頭都冇睡意
有冇人知點搞

最仆街係，諗住通一晚頂第二晚早訓到，點知10點訓，11點醒左成晚訓唔返

咁先係正常

失望

橫掂都係
借嚟推下post

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

冇錯我仲堅毅不屈咁推緊
今日仲要收到周庭sama搵人傳達既打氣
我更加要繼續推

有大把draft咗喺度🥺

我都愛你啊bb

痴線婆

有d掛住公司個妹妹

因為以前係前線中場休息都係訓地下嗰種唔舒服嘅感覺令我有種熟悉嘅安全感

係奀皮先唔願瞓

我想訓

唔好瞓

之前一路有呀...雖然唔係好前 但都叫有發下夢
今星期抖抖

早瞓早醒好on9 啲時間半lung kang咁on99

屌原來係你

你改個名先痴線

帽搞人啦😑

...點解香港人要習慣埋依啲唔應該習慣嘅事

早唞

但唔夠瞓第日反而仲精神

冇撚錯 又係我深夜痴線佬

一得埋去佢隔離佢就問我叫咩名

同樣情況

加油小心啲

又係你個周庭痴漢

出於禮貌咋...

攬攬

Same

我知呀 我覺得得意之嘛

我呢個痴漢已經被周庭sama密切關注
利申 唔係我收到既

你個名個交叉好似刀疤貢型🥺

好撚毒😓

唔過六點唔會想瞓, 通霄較返個時間最後2日就打回原形

feel到你即刻充滿力量

咁你出聲未？

較唔返

我都係慣咗日日7點訓3起

說好的不欺負呢我想訓

我好想瞓覺呀!!

下 擺明架啦 吹呀
我又唔係傾兩句就鍾意人

人係瞓少少就夠瞓得太多會依賴咗唔好

不了真係握手都要fullgearblackbloc去,
唔係以後派傳單日日俾人笑

想叫春...

大家一鳩樣

傾三句...

睇左咁多位巴絲嘅comments
同我一模一樣
日日都係五點後先有睏意
幾難得先調理返個作息時間點知過左一兩日又變返天光先訓
點算啊

你跟蹤佢收集佢用過嘅紙巾

瞓覺啦
拜拜

香港人基本的

wa可摸耳lam一下你隻手

依個鐘數仲上晒電老虎都打死幾隻
點算啊

呢排都作緊病

上次之後都冇試過想聊女仔講野....

成日訓左一兩個鐘就會醒左 然後訓唔返

保重有無試過嗰啲失眠偏方？

我都係咁。。。

係喎我點解冇諗到咁做 索返下都好

都無女仔想同你講嘢

多咗發噩夢 流晒馬汗冷汗醒

得你同我講野囉 屌

慘豬

食佢二手飯 妹埋支飲筒！

岩岩食左藥

我當做善事

the government fuck me every day
點訓

女神係唔洗食飯的,亦唔洗去廁所

我當俾鬼壓

祝你早唞( ˃̶͈ ᴗ ˂̶͈ )♡

我都係 今日仲要夢遊

fuck them right back with a cheery on top

我都係
晚晚唔到4，5點都唔瞓
會唔會死

你都唔好咁夜啦

神都係人...

表示我都好痛苦

你唔想食周庭sama新鮮屙出黎既屎咩？
可以享受佢既餘溫

我都係 要唔要約出黎食早餐

好多人想俾鬼責

我都係呢2日處好多嘢諗狀態

小心啲盡力而為
唔掂就退費事累埋人

咪話周庭sama係唔洗去厠所所以衆志得男廁

我由小學偷雞熄燈玩電腦到凌晨到家陣做嘢十幾年都未死住

以為自已開緊post

係 尤其係d拿磨佬

知道

M記

訓住等啦

usaname笑咗出聲

眾志有其他女架喎

好 食乜

就算冇嘢做都好都會捱到5點先捨得瞓
完全改唔到

個日見你仲話要番工，玩命

我坐過山車嚟...

hi分身

正wo

咩拿磨佬

放心 落到場就醒晒因為精神繃緊

係完全嘔想瞓 好嘥時間

準備買褪黑素tune返正

係喎但佢地全部都係周庭sama嘅陪襯,
佢地用餐廳廁所就夠

幾次返返吓工暈就返屋企

破地獄果d

想幫你抹汗

無用㗎

點會呀

... 同隊妓一樣咁廢

絕交

真係無用

🥺我話我自己

每時每刻都緊貼連登追po
追到個人好緊張
好驚自己miss左d咩資訊
手足要保重

唔洗啦 幫我諗下點放鬆之前聽歌仲可以放鬆到
依家已經唔得

俾人hack咗啊可能
你信唔信

日日咁樣真係同行屍走肉冇分別
個人頹心情鬱悶
個樣蒼白冇色澤又瘦削

資訊overload 個人會hang機

拉筋夠唔夠鬆...

好易就會好燥 成日想鬧人

me廢過隊妓XD

暑假冇返黎？

居然講真話

佢做過咩你覺得佢愛你...

好撚多野逼埋黎 攰

唞吓個心

我都係

不過我就睇下書、過下廢青生活

我想咩都唔理做港豬
依啲時候睇ig見到啲kol飲飲食食真係好開心

之前生活習慣好差嘅時候都係咁 改變下自己生活態度 或者有幫助 認真

想溝你嗰陣點都扮到好溫柔體貼細心
有無聽佢啲frd講佢係咪發生咩事先

珍惜生命 愛自己嗰啲？

我就無錢無得大飲大食，不過你講得岩，我得閒睇馬介休《出糧食好啲》啲飲飲食食片，我都幾開心

人與豬之間不斷徘徊，加油

食 Melatonin （褪黑激素） 係自然訓覺荷爾蒙

好肚餓

幾忙都唔會消失咁耐一句交代都無掛
搵多幾次都無回音就好閃人

車厘子仲天然

8月1翻到黎日日都係咁

我中午先訓得著

辛苦晒

就快天光，食住手指先

我返工先瞓得著

但唔想食嘢

雪糕都唔想食，好味喎

由delete+block做起

聽到都覺得痕
有同事有濕疹用aqueous cream沖涼佢話無咁痕
但頭先google咗又話唔好搽我都唔知了

唔好甜嘢...

搵過第個重視自己嘅好過啦

我諗可能係沖涼會洗返唔會好似搽咁噏住過夜所以好啲？
有類固醇就唔好食咁多啦。。見好多人靠飲多啲水早瞓食清淡做運動增強免役力supplement可以好到6 7成
加油豬喔

冇食類固醇啦
我都想早瞓
依家又6點啦
又天光啦

我都係

落樓跑返兩個圈即瞓

終於天光啦可以試下訓喇

. ＿＿＿＿＿＿＿
｜ __∧,,,∧___ |
｜ |（・ω・）| |
|l⌒Ｕ⌒⌒⌒Ｕ⌒|l
|| *::;;::*.:::*::*: ||
|| *::;;::*.:::*::*: ||

搵錯對象 兩次好少啫 有啲人拍十幾次都咁失敗

On9

u is

但會忍唔住發姣

想當年搞到香洗人心惶惶雨夜屠夫

我要返工都咁

你同我小心啲

🙏🏻

好撚心你咁肥就帽學人夜瞓一陣啲脂肪啊on9啊塞實晒個腦又爆血管就唔好

好心你年紀大又智力已經低於正常水平架啦
一陣夜瞓又老人癡呆呀月經失調呀 智商又跌呀就唔好

中晒屌你老母

出事架嘛

無雨靴可以點

拖鞋啦
818 個日濕唔夠咩

我麻甩佬驚咩
雨夜屠夫只殺女人
有人話佢刀功可以比得上醫生

一陣有咩事俾人踩到腳趾都爆

絲打到左更年期

咁求鳩奇去買對賣魚勝著住先啦

我愛肥仔

我16歲

你愛樓主啦 佢更年期如狼似虎

16歲渣車

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

我要男人
利申我都係男人

你再唔早訓就做我女朋友

上次咪話咗load唔到 噚日又一堆唔知乜code
你仲話盡做盡咗都做唔到啊嘛頂你

noted wiyh yhx

細聲啲

王生小心佢半夜用冰椎插你春袋

人型著咩都型

你起碼28

my pleasure

奶ok?

細聲d

肥婆冇人要先會咁講
所以你一定係

你人形豬

咪屈

我要用埋大聲公

屌你老母

係嘅

幾重先

你扮緊工？

My pressure

142cm 186lbs

你有禮貌啦

葵.........

問候伯友都仲唔夠禮貌？

Qq

原來發緊夢

無媽咪...

有時明明好眼訓 個腦都係咁諗野 一諗多陣就失眠

未夠鐘喎.............

屌

原來後面係扮傻

乖乖 Muah

試過幾次係一入夜靜晒好攰之後個腦好嘈嗰吓我覺得自己癲撚咗真係好嘈...

絲打應該有少少焦慮情緒 你試下聽啲雨聲或者放鬆音樂 雖然對失眠未必好有效 但可以放鬆下個腦先

提子味

不得了

覺得自己有panic attack+ocd

disorder...

大師兄飽晒

著cros，圓頭有窿嗰款，唔怕濕，又保護到腳趾

淫

我前排都係 之後逼自己11點前訓 手機拎遠自己 成功左 而家早起

其實我嘅夢想真係做你老婆
可唔可以唔好嫌我阻住曬 得閒理下我？

但一瞓唔著就好自然拎電話睇...

搵一日早啲起身 第二晚早啲訓

高調示愛？

野性貪玩

收咗錢要做返啲嘢